其實林鄭任期完左應該會做到支那高官

佢依家搏晒老命
俾外國制裁都搞死香港
將來應該高官位過晒歷屆特首

會唔會入到國務院或者人大做d乜野官

國家副主席

真呀
好過李克勤頂心頂肺

香港人最高都係政協副主席

好難講
佢做乜都錯 做乜都唔成功
搞出一個200萬人遊行
又係港英時期的高官
應該都係condom一個

冇人接手，做多四年都似

永續特首

反正搵佢做晒丑人先
不論政見都比人屌到啪啪聲
都唔換人做

中共總書記、軍委主席：習近平

中國國家主席：林鄭月娥

中共中央政法委書記：鄧炳強

最高人民法院院長：何君堯

最高人民檢察院檢察長：鄭若驊

無得再高d

國務院副總理

我覺得下埸會慘過劉少奇

呢個位要中共政治局委員先做得

柒娥本身速特首都唔想做 想返老家英國喺自家花園飲english breakfast tea
國家死都唔肯放佢走 so9sad

直接做國家主席啦

抵撚死

2022年之前改行帝制
永續柒婆

唔好氹我開心啦

Xi can forgive her mistakes but will cherish her loyalty!!

你見佢依家
似係知自己無路走
決定盡地一鋪

正常應該做副國級
正國級撚到佢做咩

坐埋刁大個位都仲得

直頭括撚曬出去 癲撚咗咁

共慘黨最高權力從來只有北佬做 幾時輪到廣東人做

政協其實垃圾下把位嚟 零實權

會做高官，但一定唔會有實權
例如早前有個比人調左去守圖書館

中央委員、全國婦聯主席、政協副主席、人大常委副委員長

做主席夫人(2)

李克勤

佢似武則天
雖無實名
但有實權

佢都係等緊做太后

擔心佢黎做乜個個月袋30幾萬 美國制裁？佢香港乜權都有佢驚你條命咩 要乜打個電話都有啦 唔出國咪做土皇帝擔心下佢點折磨大家好過啦

林鄭睇到香港人就係廢呢一點，加快推行歷屆都唔敢推既政策。佢每一次既冷笑，都係笑緊歷屆特首都太高估港豬既底線

好有臨場感

諗起某位林姓領導人

都on9嘅
柒婆呢個condom咁好用
梗係要永續連任啦
有緊急法+淫大 想點玩都得

飛機失事死算好喇

強仔呀⋯⋯

政協副主席已經係副國級
你要再高啲就要搶咗小學生嗰啲位嚟做

魔性無限

咁咪好，佢加習種，步步行錯

又唔可以俾佢辭職，但又想佢走

佢就想
無家族背景
Condom嚟ja

佢幾十萬一個月， 你買過一個condom 咁貴既咩

做國家主席

(如果到時共產黨仲未倒台)

做 老雞
比狗官砌

你確定？
雜種同㭍婆都係同一種人來

其實柒婆不斷幫支共添煩添亂，仲要鑊鑊都世界級，點解支共仲咁錫住佢？如果一早賜佢死罪，刁种都未必好似而家咁畀全世界文明國家孤立。

咁去英國買間屋前後要有花園嘅退休大計呢

佢梗係想走人多啦
要做都係大陸迫佢做唔比佢走

李克用呀李克強

李克用啊 李克勤

好似係陳克勤

林鄭任期完左仲有支那再講

係同一種人
亦會相同地將失敗的責任推比其他人

笑死我
李克勤上去唱紅日呀？

仲有女人
係中國，女人做唔到高位

娥特拉

佢好似中山買左樓
一早預好返上去做

佢至愛陳姑娘呢？

其實佢有得揀嘅咩

軍妓

唔通去英國咩
佢都無得揀

唔好講得咁難聽
係做官妓

吳儀、劉延東、孫春蘭咪女人副總理黎。

名義上叫黨及國家領導人

咪咁多幻想啦 你估d order佢落架咩

但佢係台獨之母
睇唔透 呢個中共好難講

呢個女人唔係廣東人

最緊要唔好放過佢屋企人 一齊返大灣區

冇乜可能
你睇梁振英奶到咁
都只能日日數下蘋果有咩廣告
加上佢係港英政府出身
係洋奴
用完即棄

唔係冇，曾經有一個葉劍英，不過老早就釘咗

推願榮光歸香港

廣東人係做唔到中共高層的

做撚咩!支爆咗LA!做佢老母閪咩!

秒射左

我覺得唔會
佢破壞咗習大大和平統台嘅大計
呢點已經足以判佢死罪

大陸高官冇乜權

取代習近平都重得

唔會

因為雜種倒台，佢都要陪葬

去左平定安史之亂

地位高過中聯辦? 真心唔識

巴打我記得你，熟書到

口交部

唉，尼件賤人前程似錦⋯⋯

最高領導人

依單好好笑
佢同FBI講再唔收網就轉行做教父

香港人永遠都係外人
連廣東人都做唔到中共高層 你覺得香港人有無可能
仲要唔係根正蓄紅

改制話咁易

當妹妹做到國家核心領導層嘅時候，佢應該有返個司長做下嘅

愈露愈多

中聯辦同港澳辦都係正部級
政協副主席係副國級
高半級
但現在港澳辦條友照係副國級兼任港澳辦
仲有d省書記兼任中央政治局委員都係副國級
所以要同時睇黨職同國家職位

除左習近平而家仲有邊個有實權

有機會！但老公同兩個仔 要返北京做人質 先，

到時會唔會超光速主義

佢由2019年就開始寫劇本演大龍鳳，話咩壽終正寢，想要落台但中央唔比，當時其實都知佢啲帽子戲法，踏入2020佢更加速主義咁全力送終香港，為保自己可以做無限太后

搞死完香港搞死埋大陸

一定得，叻過689

都唔知算唔算懲罰

咁高人工權力 但日日比人屌到飛起

condom無人可憐啦

唔該快啲攬炒埋終國佢

唔太可能, 中共唔信非自己派系既人

林鄭都係公務員心態為主, 佢要玩中共果d埋堆失敗就會死人坐監既政治遊戲仲係未夠班

支持佢代替習總領導中國

任期完?
未完 就同刁種 一齊去左 地獄做 高官啦

任期完左番大灣區

Loyalty trumps everything for Xi!

係返北京

滅黨中國分裂

林奠咪做廣東總統

一定係林鄭連任，因為北京係會想終於出現一個特首做足兩屆去證明自己正確，唔好低能以為林鄭臭哂就一定只有5年

緊係啦個閪女人咁聽話
好似屎家軍軍妓咁
將來應該都會去幫d高官含撚

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

呢樣真心支持，大6人覺醒有望！

孫中山老婆宋慶齡做過國家副主席啦

三民主義統一中國未先

扯咗